En convert

Agregar debajo de       Err.set( _e_ );
un log, así queda en el log la linea donde pinchó
      java.util.logging.Logger.getLogger(this.getClass().getName()).log(java.util.logging.Level.SEVERE, "Ex en el IAction_Execute", _e_);
cool, así tengo todo el stacktrace, mucho mejor


Tengo varios de la forma
System.getProperty("user.dir") + "\\" + "AnulxPagoTotales.xsl" 
en:

Dieron error a martin:
1106	lbaw_OVOpePendTotales
1309	lbaw_OVSiniListadoTotales
1400	lbaw_OVExigibleTotales
1403	lbaw_OVDeudaVceTotales
1405	lbaw_OVCartasReclaTotales
1409	lbaw_OVAnulxPagoTotales
1113	lbaw_OVAvisoVtoPolTotales

no probó martín:
1310	lbaw_OVSiniPagosTotales

=======================

Tengo estos?
AnulxPagoTotales.xsl		OK
AvisoVtoPolTotales.xsl		OK
CartasReclamosTotales.xsl	OK
DeudaVceTotales.xsl			OK
ExigibleTotales.xsl			OK
OpePendTotales.xsl			OK
SiniListadoTotales.xsl		NO
SiniPagosTotales.xsl		NO

Corrí el convert y acomodé la carga de los archivos.
Bueno ahora tengo que probar si andan. Hago el test así ya queda.

Veo 1106 que no sé por qué pincha. Listo era el problema de no carga del XSL
veo 1400. DONE


listo..
	sumarle 6hs al SQL ayer en agilefant
	bueno quedan varios, los veo maniana, tengo que ver si andan ahora ( vuelven resultados), se los informo a martín, y hago mi test a la pasada
	Movi el código de sql a branch sql.
1403
	done
1405
	done
1409
	done
1113
	done
	no estaba en nd
arreglo otros no en d
	1801
1113
1803
1418
lbawA_OVMQ.lbaw_OVCtaCteaPC
lbawA_OVMQ.lbaw_OVAvisoVtoPolTotales
lbawA_OVMQ.lbaw_OVBrutoFacturar
lbawA_OVMQUsuario.lbaw_OVCliensecxUsu

reviso 1419
Ah el de 1419 tenia un bug de conversion y además tiene continuación!
eso no lo tengo cargado en el mock

acomodé el log, justo ahora no da timeout, pero da otro error.
Me traje el log para verlo
Lo bajé a 1419.log
groso el 1419, tiene un montón de datos, es con continuación

Creo que falla por esto:
Exception al deserializar el xmlString de respuesta del componente
 <Response><Estado resultado='true' mensaje='' />CODIGO,NOMBRE,PROD,POLIZA,CERTIF,ESTADO,ENDOSO,RECIBO,MONEDA,IMPORTE,CANAL,FEC.VTO.,DIAS,MOTIVO
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>PR3233,FRANCO PAREDES  BENICIO ARNALD,AUS1,00000001,00000001323588,SUS,00

o sea obvio que no parsea.
A debuggear el componente...
y ver por qué pone eso como response... que raro...
ahi tengo los 5
ahora pasa pero como es texto el xmldiff no camina
ver q fallo el convert en el de utf-16
hay 2!!!
tiene FIXMEs

----------


Bueno desplegué todo incluso el 1419, pero tengo un problema. Yo supongo que adentro del response siempre viene un <tag>, pero en este caso no. Creo que el fewebservice no lo parsea bien entonces. Pregunto a martin.
Viene esto:
 <Response><Estado resultado='true' mensaje='' />CODIGO,NOMBRE,PROD,POLIZA,CERTIF,ESTADO,ENDOSO,RECIBO,MONEDA,IMPORTE,CANAL,FEC.VTO.,DIAS,MOTIVO
PR3233,FRANCO PAREDES  BENICIO ARNALD,AUS1,00000001,00000001323588,SUS,000011,631968120,$  ,+491.45,DEBI,2012-12-18,+164,SALDO INSUFICIENTEPR3233,RAMOS CHOQUE  RAMON           ,AUS1,00000001,00000001327102,SUS,000011,631910768,$  ,+487.24,TARJ,2012-12-18,+164,DESCONOCIMIENTOPR3233,XU  CHUNLIN                   ,AUS1,00000001,00000001335458,SUS,000003,163571777,$  ,-409.81,EFEC,2012-04-18,+365,PR3233,MAIDANA  GRACIELA MONICA      ,AUS1,00

Cargué 1h más para este 1419
---------------
A ver si lo puedo debuggear via fewebservices...

bueno viendo que pasa con los NS.
hice un tcpdump para ver que manda el dispatcher. Manda así:
<s:Envelope xmlns:s="http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/">
	<s:Body xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
		<executeRequest xmlns="http://fewebservices.services.qbe.com/">
			<actionCode xmlns="">lbaw_OVCartasReclaTotales</actionCode>
			<Request>
				<USUARIO xmlns="">EX009005L</USUARIO>
				<NIVELAS xmlns="">PR</NIVELAS>
				<CLIENSECAS xmlns="">100072343</CLIENSECAS>
			</Request>
			<contextInfo xmlns=""/>
		</executeRequest>
	</s:Body>
</s:Envelope>

ah le limpia el ns a todo lo que va dentro del request!?!?!?!
bueno pruebo armar un tester así
ok ahi lo tengo
ahora a debuggear por qué el fewebservice me limpia el contenido
testFormatXmlStringAsResponseWithNoElements
bueno ahí anda
además martín me pasó el log y efectvamente esperan texto plano, como lo que estoy haciendo.
VEO que otros tipos de nodos puede haber, que no esté serializando
le agregué el CDATA t le puyse u log warning por si acaso.
Bueno, entonces ahora tengo este 1419 para desplegar, pero NO lo subo porque martín está probando
FALTA: subir a 0.0.4, y desplegar este nuevo 1419



